狼隊個教練 成個黑幫大佬咁

霸氣

入波

黑幫大佬先鎮得住個場

成日覺得佢似胡cfu

雙殺獌